新手用Toyota ae110操車好唔好

前幾日考到車牌 屋企人比左部ae110 我操一排車
唔知好唔好呢？

有車俾你揸仲咁多要求

是撚但啦

Mt?

lp700啦

是撚但啦有人買比你仲喺度嘈我之前都喺自己買咋屌你

AE110 你話佢係一架好車 我無意見 唔會認同但係唔會反對 但係對於我 係一個惡夢
我考到車好細個 我諗2字頭 好開心好天真 屋企人咁岩換車 比佢地換到架AE110 當時市價15000 焗我比一半 細個天真 以為好好 我阿爸收車無帶我去
我一眼見既係失望 要柒 佢拎100分 要舊 佢拎100分 要上斜無佢 佢都100分 我最黃金既2字頭 身邊陪伴我既一架AE110 慢慢開始 其他屋企人都覺得窄 想換 但阿爸比架車深深吸引住 我唔知點解 ⋯ 到依家佢仲未壞 仲未要劏
以上係真人真事 如果你仲後生 買架好少少 我已經好後悔 希望你唔會

又係你呀巴打

揸唔壞都係一些件壞事？
自己岀錢買過部囉

保養平，性能算係咁
人地係路上見到corolla再+個P牌嚇到標曬屎，唔咁搞你

Totally absolutely agger

揸緊nze121 真係唔錯

121 same here

同好會

警告新手 勿買110! 推

點解